其實我地應該將個波射番比黨鐵

既然好多人都覺得唔好再幫黨鐵裝修
我地可唔可以同公眾講set條死線俾黨鐵
要求佢公開cctv同承諾唔拎黎運兵
同時間俾d時間佢地裝修

做唔到就

黨鐵 睬你都傻